其實應該點樣睇龍珠超?

係咪好似要睇左劇場版先?

唔駛，龍珠超劇情有包括埋果兩套劇場版，只要你頂得順佢啲畫功

動畫開頭個幾十集只係將新劇場版拖長黎做，仲要垃圾作畫
睇完劇場版再睇動畫就得，具體集數唔記得

不過我建議睇漫畫版，好睇好多

剩係睇 6 7宇宙武鬥大會 未來篇 同宇宙生存篇得啦

其他都dum波鐘

都就黎完啦
4月頭都做鬼太郎